{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26661",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 럭셔리"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数42室で、周辺駅として大田1号線亀岩駅とユソン温泉駅があります。 寝具とバスルームはラグジュアリーに備えており、シモンズポケットスプリングマットレスとグースダウン布団を使用してリラックスできます。 全客室には60·65インチスマートテレビとサウンドバーが設置されており、真のシネマルームの雰囲気を感じることができます。 また、客室ごとにWi-Fiゾーンが設置されており、無線インターネットも可能です。 客室には最新の映画鑑賞のための無料サービスと空気清浄機も提供されています。 宿はセスコ登録業者としてセスコVBCプログラムが設置されており、各部屋にほのかな香りも広がっていきます。 また、テーマ別客室も多様に用意されており、駐車は正門1階と地下1階に駐車場施設を保有しています。 訪問者のレビューでは、すっきりして価格が安く、寝具やバスルームが清潔だという意見がほとんどです。 しかし、一部の部屋では臭いがする場合もあり、改善が必要だという意見もあります。 しかし、価格に比べて満足できるコスパを誇る宿で、必要な物品が完備されており、管理も行き届いているため、古い建物でも快適に滞在できます。 水圧は少し弱いですが、清潔でマッサージチェアや浴槽も用意されており、この価格帯はとても良い宿です。 しかし、少し古い感じがあり、清潔状態に関する問題も発生する可能性があります。 またエレベーターの故障などの不便もあるかもしれませんが、位置が良くマッサージチェアも満足できたというレビューがあります。 匂いの問題が改善されれば、より良い選択でしょう。その他には無料のスナックバーがオープンし、ポップコーン、飲み物、アイス、コーヒーなどが提供されます。 また、宿泊施設は最高級マットレスとベッドを提供し、天然岩盤温泉水とスパ施設を備えて温泉をさらに楽しむことができるように用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数42室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には大田1号線亀岩駅とユソン温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "寝具とバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "寝具とバスルームはラグジュアリーに備えており、シモンズポケットスプリングマットレスとグースダウン布団を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "全客室には60·65インチスマートテレビが設置されており、真のシネマルームの雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにWi-Fiゾーンが設置されており、無線インターネットも可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には映画鑑賞のための無料サービスがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では最新の映画鑑賞のための無料サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はセスコVBCプログラムに登録されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はセスコ登録業者としてセスコVBCプログラムを設置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は正門1階と地下1階に駐車場施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、すっきりして価格が安く、寝具やバスルームが清潔だという意見がほとんどですが、一部の部屋では臭いがする場合もあり、改善が必要だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような無料サービスがありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料のスナックバーがオープンしており、ポップコーン、飲み物、アイス、コーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には天然岩盤温泉水とスパ施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は天然岩盤温泉水とスパ施設を備えており、温泉をさらに楽しむことができるように用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 528
    }
}